Rose ma咁靚都同你地影相都重攻擊佢？

睇下你自己咩樣先啦😂毒撚有機會係女神IG重要不滿

個個台都開一個Rose ma post

咩

我戀愛了

你隻臭雞係到自high打飛機

系 班毒撚吾諗下自己咩條件搵人影相
吾比人撚一次吾識收斂😂

😨

連登大紅人

佢IG啲相應該可以J 1個月

你有你推，盈盈雪中送炭，得啖笑。